關於立場一事，大家可以睇下孫文的野望第六集

留意1：50，身為一個公民記者，究竟係公民行先？定係記者行先？

題外話, TVB記者又當唔當佢地係記者？

不過貼伍公子預左俾人屌到飛起，網絡風氣盛行因人廢言

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

立場的有問題
不完全，可接受，有待改善
以後唔好再咁柒
係時候睇番點對抗國安法，同埋幫手足被捕後既支援

繼續內鬥

呢d唔係鬥，我捉你出黎交俾狗，或者我擺你旁邊搶籌款，就可以稱得上係鬥。
網上講幾句，討論下提醒下，係想迫對方改善進步者

ok 如果你想佢改善就冇乜問題